地鐵站狂燥神經佬

樓主衰咩?

食左佢個女隻豬

個男仔唔理個阿叔將個袋放落阿叔腳上面?

東亞病夫
坐係到成隻狗

等佢郁手先 食佢一野 之後報警慢慢同佢玩🤟🏻

點解唔企 企起身個勢都好d，而且應該會高過件廢中